張竹君: 我不是口罩專家 但唔好掂口罩外面係常識

衛生防護中心傳染病處主任張竹君今日（11日）在疫情記者會上，被追問對張宇人言論的回應，她先指自己不是口罩方面專家，著記者可以問感染控制專家；之後再被追問時指就口罩方面沒補充。其後有記者再問張，指張稱自己不是口罩專家，會否收回日前除口罩風險的言論，張竹君表示，「唔好掂口罩外面，或者掂之前之後洗手係普通常識，我諗大家戴口罩都知道」

good ball

無所謂啦 依家都接近0宗
幾時可以全民向口罩說不

繼續批鬥知識分子啦同中国無縫接軌

痕會質素...

仲以為係甄嬛開post讚自己

屌

@鈕鈷祿•甄嬛